民意逆轉！阻人衝擊阻人攻擊燒春袋！只有建制狗才會阻抗爭者進攻！

阻抗爭者等同於篤灰！係內奸！

樓主係支那狗
起底就知

收皮喇

老共好唔好撈？

完全封鎖，不推文回覆，完